【射晶不易】阿仙奴16-17球迷吹水區 CI

2016-17

Arsenal till I die

[black][center]Victoria Concordia Crescit
[/black]

正皮左比非自信topic

正皮比poba

高汁過咩路狗咩保仔

agger

個topic同個Po啲討論內容好夾

咱們都是垃圾阿狗

爭四狂魔返黎未

不了

比佢爭到四咪姐係續約

睇個勢爭唔爭到四都會續

負評俾假迷fred

奧斯爾籲阿仙奴引入高質新兵

在阿仙奴前途未明的德國球星奧斯爾公開表明球隊兵力不足，呼籲會方今夏引入高質素新兵，並指領隊雲格亦應該明白球隊有此需要。

你先系

你話自己

路蛇請以與謀同謀大結局寫一千字感想

奧斯爾雖然被傳於季尾離開「兵工廠」，不過他近日訪問時談及自己在球會的未來目標，似乎有心留隊，不過他強調雲格必需簽入高質新兵方有力爭取錦標：「我想會方都知道我們需要強化。當場最重要是領隊的看法，他與會方才是做決定的人。你看我們的陣容深度，的確不如拜仁慕尼黑及皇家馬德里等。在歐聯級數的比賽，這樣的陣容是不夠的，特別面對強隊時。我們有這個潛力，我仍有一年合約，我想在這裡成為聯賽及歐聯冠軍。」

條偽毒睇刀矛睇100字刀寫吾到啦=.=

pro

快D水D同胞入局

上賊船

有都去曬鏝/鈀，點會理你阿狗

星期日又矛人9up

Oscar‏ @Reunewal 12h12 hours ago

Marcos Alonso one off Bale's goal/assist tally from 10/11.

PFA Players' Player of the Year
2010–11 Wales Gareth Bale Tottenham Hotspur

之前好似話管理層今夏會科水

班偽毒玩緊女

蝗阿poba

皇唔係成日開

換撚左個領隊先啦屌
唔係俾美斯c朗你都只係教到禾仔咁

開過仲吾夠牙

季季都話科水

睇個勢唔走了

事實又真係科左水既

夏天要多100M買人

買左人 都仲踢到咁
明顯係教練問題

Wenger explains why Walcott is substituted so often

Arsene Wenger considers Theo Walcott’s contribution to have been “quite positive” this season, but has still made him a popular choice when making substitutions.

The England international has started 21 Premier League fixtures for the Gunners this season.

Walcott has not always responded positively to being hauled off, but Wenger insists his decisions are often driven by a desire to avoid picking up unnecessary injuries.

He told reporters: “If you look at his career, Theo can respond to disappointment with good focus. He had a very bad injury and he came back. In 2006, he was in the World Cup squad but he has not been since – and we are in 2017 now.

“That means he can deal with disappointment.

“I have substituted him many times but it is like that with every player. Sometimes I sub him because we want something different in the game.

“For example, the other night against West Ham I subbed him. Given what has happened to him during his career, when the job was done I took him off because you don’t need a stupid injury with 10, 15 minutes to go.”

Gueye

不如話整體既問題啦

咁咪姐係雲加問題
而家成隊阿痴由上至下都係佢話事
買人 訓練 醫療團隊 比賽戰術

踢左翼衛都有5G2A

當然雲加責任多要負既責任亦都更多
不過上至老細唔夠進取
或者管理層冇反省
下至職員冇進步
球員冇鬥志
呢班人自己都有問題

出事個陣捉個大既出黎祭旗
平息到怨氣但係解決唔到問題

"No, nothing to us. He's our manager & we're delighted to play for him."

- Aaron Ramsey on if Wenger has told the players his future

乖仔下場有正選

同Bale差幾班

屌你老母今日洗吾洗甘撚熱牙

呢個仆街有機實會離棄佢契爺

猩猩已經係世界級球員 邊有得比

Feel到夏天來了

射晶不易

咁咪換老野同埋成個架構調整埋，死攬住老野唔見得會解決到你講個堆問題姐

加齊迪斯想改架
係同雲加傾唔掂數咋

雲伯咁老有心無力

高倫基炒CEO先都唔會炒雲加啦，佢擔心自己比人拎黎祭旗咋

睇老細點睇啦
唔係話唔炒
不過炒左之後管理層唔求變
繼續用一種架構去逼個領隊做雲加2.0
我估短期改善到都唔會改善得到長期

即係暗指雲加好滿意依家個陣容

老細仲可以俾邊個祭

所以依家放風話想設個sport director 我好支持，但唔知老野取態點

每日郵報個D信唔信得過架

起碼佢做左佢應該做既野啦
但雲加唔肯改架構都冇用...
好多人都話阿狗架構過晒時
由96年到而家都係咁

今年你見踢得咁差 球迷都已經唔再話叫買人啦 而家呢個陣容就算爭唔到歐聯都應該要爭英超啦 屌你而家連前4都就黎無呀

總之就繼續課金

應該係相反啦

唔通鏡報太陽報好

高層比多200M啦

應該係球迷既，不過阿狗口裡說不，身體繼續支持

管理層要負責任呢個我同意
淨係識搵錢 無為隊波長遠咁諗過
職員唔多清楚 我就唔comment
但係鬥志個到 其實到底係邊個需要負責
我唔係話一定係雲加問題
但係隊波由2月開始 聯賽淨係贏過兩場
球隊無鬥志係無可避免，我唔係話咁係岩啊，帶定頭盔先
咁呢個時候領隊係咪要出黎帶番起隊波？
而家問到係隊沒連少少血性都無
以前衰極都仲feel 到隊波係想贏，例如雲狗個季
球員無鬥志係咪真係純粹球員問題

都係屎

Monchi thx

隊波入面冇領袖
領隊又做唔到鼓舞士氣既角色
結果季季兵敗如山倒
而家講緊唔係一季半季係咁,係季季如一

阿仙奴兩個老細都好有米

之前睇到話佢唔宣佈加盟羅馬係等緊PSG offer

david>>>>>>guardian>>>other

有米但唔比錢阿狗

俄佬比但美國佬唔準

叫番dein番黎仲好啦

夏天100M都要比啦

我覺得如果隊波打得唔好
領隊又冇鼓勵大家
球員都應該要自己諗計
呢樣係專業精神上既問題

咪買左Mustafi同Xhaka囉 不過越踢越唔掂姐

已經分唔清楚曲定直

我山咪因為咁比人話發脾氣囉

沙卡邊有越踢越唔掂

掂既果個又唔用

佢真係發脾氣喎

我話有就有啦

ok

沙卡越踢越好就真

有精神病

領隊做得唔好
球隊成績差
唔通就代表球員可以越踢越沉?

我覺得如果隊波戰術打得唔好
領隊又冇plan b
球員都應該要自己諗計
呢樣係專業精神上既問題

我覺得如果球員踢到多傷
領隊又冇改訓練方法針對肌肉強度問題
球員都應該要自己諗計
呢樣係專業精神上既問題

咁我洗鬼比咁高人工你老野咩

唔通大家出黎做野
上司做得差
你又會跟埋做D垃圾出黎

阿狗行自給自足
老細唔比錢都唔抽水
佢地有冇錢關阿狗撚事

球員有責任去改變個現況
覺得領隊唔好咪轉會走囉
沉埋一份對大家都冇好處

你地搞錯曬
老野既工作係拉拉鍊同掟水樽

爺爺每場幾乎坐足全場

咁有錢都要人自給自足
正仆街

你們都是689

成隊都係迷雲黨

雲狗當日都唔止球場上幫你贏波先叫好隊長
場下同老婆一齊搞唔少聚會group埋啲隊友

呢樣真 果陣成日見到大波妹老婆同我廠其他女人一齊gathering

依家好似得西班牙話撚出黎食野

buy belotti la diu

非常同意

如果好似熱狗咁平平地執到個英人Alli 你話幾好 又可以賣走埋而家d垃圾英人

個阿伯擺明老啦新陳代謝慢天氣又凍咪坐足全場囉

聞到棺材香啦

法國人都會

奧燒：不了 要屌女

迷雲

叫迷雲黨射晶好過啦

Ozil冇左明尼

雲加在下一盤很大的棋

雜種定雲加捉棋勁啲

18+ 平胸

英超
4月11日 星期二, 上午3:00
塞爾赫斯特公園球場

我屌你老母

hola!

有冇手足考IO???

Dan Crowley

小巴全仆街

@子普

迷普：正

有個話法官大人真係痴線

一睇佢個款就知佢完約就走個D人黎

呢球諗起Kane入阿狗個球

kane個球力度勁好多
不過呢球角度好完美

話說原來佢真係呢年就完約

冇續過
好似都係3,4年就走

快d走

Stay please

新時代既足球唔需要真攻中

【體育】最近傳出和曼聯搭上的奧斯爾，接受《每日郵報》專訪時，重申自己想留在阿仙奴，但前提是球會能滿足他力爭在歐聯及英超封王的野心。

奧斯爾（Mesut Ozil）與兵工廠的合約，在明年夏天到期，至今仍未動筆續約，但他不嫌其煩地，再向球會表忠心，杜絕轉投曼聯的傳聞。

這位28歲德國中場說：「我還有1年合約，想要替阿仙奴捧走歐聯及英超，而球會也絕對有潛力做到以上目標。」

他補充，只要球會有爭冠的野心，便會毫不猶豫留隊：「你們不能認為我們之前沒有做到，將來就不能贏得這些錦標。我們過去一直不夠穩定，通常在上半季表現出最好的一面，而未能在下半季找到同樣的水平。作為一支強隊，必須全季保持穩定，以及展現出野心及實力。」

奧斯爾最近剛打破入球荒，在周中大勝韋斯咸3:0一役，交出一射一傳，而周一英超獨腳戲，將隨隊作客水晶宮。

吊你渣狗周街send j片比人

留 ozil 機會大過山狗好多

你老婆比人吊

越黎越多嗲

唔覺得爺爺會肯走

如果雲加唔撈
但係下面呢班家屬都會一齊離隊,大家制唔制

奧斯爾
藍斯
伊禾比
基比斯
比爾連
禾確特

成隊波解散我先滿意

唔洗驚 有幾個賣都無人要

隊波做野唔洗你教

我呢

哇屌原來業餘球隊都有契仔
契仔踢得柒都場場正選
其他契弟只係契仔唔得閒你先有得踢

爺爺暗地裏可能續左又唔公布

渣狗同路狗真系一樣

唔巧咁講 我是人 佢唔是

今晚仲燈唔燈我地曼聯好

Old news so exciting

我有24年fm執教經驗

fm鬼有甘耐=.=

He可能玩真人fm

對新特蘭基本上贏硬
燈黎無咩意思😕

你放你老婆出黎比人屌好過雲加比人屌

nike 五人賽
阿仙奴0-4傑志

兩個刀系辣殺

u=辣殺之王

Ching ho ball.

阿仙奴令人失望

u8算是甘拉
英國個隊輸2-10

香港青訓黎講係咪車路士最好

4

勁係軌勁
但平衡黎講傑志緊係好啲

梗係制，
下面果堆有一半係毒瘤，
另一半再冇進步空間，
有部份仲就來過黃金期，
走埋山狗都制，
但現實成隊走哂雲加都唔會走，
放棄啦

迪基亞我吊你老味
fpl岩岩賣走CG換左佢
佢竟然冇出

ozil一定想留過山狗

奧斯爾邊有人要
就算有人要,邊有一隊比佢季季射幾場波
阿狗自由度咁高

咪拎左足總盃囉
仲唔心足牙

回家

想拎英超歐聯咁大想頭

禾夫斯堡

要等幾多個十年

獌讓車馬

總之唔係出年

無計，佢攞到一次聯賽都做到，一走就肯定邊隊legend都冇得做

點解偽毒坤又會係金像獎頒獎典禮出現

屌你老味爆炸頭做隊長

Jonny Walsh‏ @jonathanwalsh_ 8m8 minutes ago

STUTTGART LEAD IN THE DERBY THROUGH ASANO! A stunning cross is met by a perfectly timed run and the Japanese glances home. 1-0!

耶子是無辜的

阿Fred收左皮，
大台要將所有資源谷偽毒坤，
來緊將會係偽毒嘅時代

收你老母 皮你老母

淺野又入波

牙Fred依d奇材係唔會收皮的

下次拖埋伯母出來

想叫木ching出嚟

好人好姐點會反泓

淺井係幾勁

支持偽毒同支持雲加智力相約，
支持阿Fred同支持籃斯智力相約，
邊個嚴重啲

收皮啦你

拎支持藍斯同支持牙Fred比

真毒留名

林敏聰好撚正

最佳男主角關最佳剪接咩事

唔關事架所以咪要剪接師剪左佢

樹大招風

新特蘭

我獌d攻力仲屎過Sunderland

爆炸糖好撚淫

0-1

又燈

又入

屌你49000

我無買獌牙

走啦49000

佢依家係芝加哥火焰球迷啦

巧冤枉

直紅

咁黑

獌3分已袋

紅乜呀
Herrera同Rojo都成日咁樣鏟架啦

爭第5第6都要買球證

你一出聲就失波加打少個...

靴里拉平時狼好多

又要大戰

踩到上膝頭
唔紅你係人情 紅都冇得拗

死靴狗屌你老母個閪

你話這是幼稚 請幼稚試一試

咁靴里拉同洛河之前d飛鏟唔紅又點計
姐係英超球證還緊人情

靴里拉唔係啱啱先停完賽咩

佢對車個場on9怪得邊個 球證警告完無耐又亂黎

講緊直紅,唔係儲夠黃牌停賽個d

又做六弟

是但啦，
宜家前7隊只要贏波都
係對雲加嘅一種打壓，
人地贏得愈多雲加先顯得愈廢

咁倒返轉前7隊失分係咪代表佢地支持雲加

咁我唔知啦
唔係成日睇曼既波
係而家單頭唯一選擇先睇下
但係單憑呢個攔截就算紅我唔覺有咩問題
講返以前點 唔通拿姆從來冇拎過紅牌
佢有場波出下收人山 球證可以用以往品行做酌情權咩

個point唔係酌情權 而係尺度唔一

咁代表雲加又有機會贏一場出來打飛機

唔怪得呢度淨係俾人反雲加
一講少少意見不同就標籤人

計失分而家同利一樣咋
打咩飛機？

佢唔會固架啦

我記得你
只要講少少雲加好說話就出黎屌人
其實你咁憎雲加 你當初做咩要支持阿仙奴？

Hi

Hi路清

佢可能係雲加未教之前已經支持阿仙奴
吾得咩=.=

Hi mk-3-

9c9

做乜撚又有罵戰牙

打錯
Hi milk-3-

小二 一打花生

還我血汗錢

支持阿仙奴唔等於要支持雲加
就算當初係支持,立場都可以變架啦

U =蝗阿雜
He=49000阿雜
Me= Fred +阿

差啲打錯字叫路狗

一邊睇金像一邊睇波一邊花生

咁有人支持隊波支持領隊
點解要俾你地批鬥？
欣賞雲加係呢到變到就係盲目
得反雲先係啱？

食屎啦你
男人要專一 熊貓專一至死

No they盲反Wenger
U盲撐反Wenger

多人個邊講野咪大聲d囉
姐係好似你係FB球迷會反雲,咪又係比人批鬥

講到尾刀系雲加好

Jg還擊啦
俾我唔忍啦

唔係好明你講乜=.=

真毒新阿留名

幾千萬沉默既阿迷都是迷雲黨牙

ryo蛇應該就快貼金剛棒

=3=
搞緊事咪嘈啦

除咗之前開反雲遊行個十個其他全部都係迷雲

呢句真牙

覆返尺度問題未？我撐唔撐雲加關英超尺度咩事

係男人就出黎打mma啦

原來打錯字=0=

明明講緊球證問題條傻鳩死都拉埋老野黎講

咁JG贏硬了

如果你單純反又冇建設性既反完有用咩
破壞易過建設
俾你破壞完隊波既架構 你重新打造咁容易？

岩牙
吾出正仆街
賭錢豬清光
吊女生花瘤
出街俾車撞
屋企漏煤氣

咪講左冇乜睇曼聯既波
平時靴里拉係點我又唔熟
單從呢場執法係冇雙重標準問題

雲加一向係神，
跟本反雲就係誤入歧途
雲加大於all

呢度講過好多有建設性既建議啦
下次講之前洗唔洗等你上水先講呀???
洗唔洗整份report比你過目
而家講緊阿狗成個架構已經過時,唔改只係係度拖住
問題始終都存在

阿仙奴又要做返6弟

阿仙奴足球學校以前同愉園合作，依家愉園變左車路士足校

拿 帶定頭盔 禾搞笑架咋 禾吾色波架 見阿腥奴d人靚仔仙支持-3-

問題係你作為一個大球會
雲加今年咁嘅成績根本 justify 唔到俾 contract 佢
你比佢 renew 就等於同啲球員 ／ 出面啲 targets 講我哋阿仙奴咁嘅成績夠架啦
同埋雲加都試咗咁多年都帶唔返阿狗去頂級水平
gazidis 都話我哋需要 catalyst of change 啦
作為一個現代化嘅大球會領隊要有 accoutability
唔可以好似而家咁好似雲加做啲咩都唔會炒咁
皇帝咩

渣ga

啲脂肪壓死佢

好man
我今晚會將你地留言email 俾雲加
大家可以繼續

係肌肉呀

Send jor -3-
ArseneWenger@gmail.com

就係因為所有決定都係雲加做
咁大間球會竟然冇 plan 雲加 succession 問題
任佢鍾意幾時話走先走
對隊波嘅 stability, 吸引新球員/ 留人, 士氣
同埋完全無視球迷感受 / 已經
上至 board 到 ceo 都真係離撚晒譜呀

死mk譯吾譯到做英文=.=

不過send過去都係搵個CS答返你

6年前呢啲說話我都講過，
但自從8比2之後發現講咩都唔會變，
球迷可以選擇嘅只有睇或者唔睇。
以前我一季睇30場以上，
近呢幾年夾埋睇唔多過十場，
轉做鳩uper算，大家努力

唉矛牙fred睇

串王儲左成年氣終於勇武返一次

雲加識睇中文
禾平時用廣東話同佢king電話=.=

我講緊你係官方球迷會講，唔係依到
架構冇話過唔過時，係睇適唔適合間球會
你睇下利物浦FSG美式管理夠現代，利迷點屌佢地？

豬機動力牙

政事台有個好似路狗嘅癲佬係咁J擊me

呢個真牙
任你吊到聲沙
球會：who fucking care?

好感動，
居然未開波就有人為雲加而噪，
證明雲加影響力依然具大

唔好咁灰
聽講真係多咗人唔續季票
同埋開始多空位
再者我信雲加最多都係玩多兩年
之後個管理架構點都會 modernize
而家 gazidis 都話要請 director of football 同埋搵啲名宿入嚟做 head coach 位置, 都係想逐步分散返 manager 嘅權力 / duty, 同出面其他 club 接返軌

拿天地良心做證呀，今次明明講緊曼狗波係條傻鳩入黎開波先，唔好又話係反雲無啦啦開波呀

Link?
禾十卜u架
羅寶一上水 禾次次刀嗌佢做仆街
eg: 羅賓呢d仆街....

因為雲加都係高層囉
佢係阿仙奴已經唔單止領隊咁簡單
可能每個部門都有佢既影響力
個振盪幾大你未考慮到咋

55....

你咁抽離咪唔明查子屌乜囉 佢成季既吹罰準則的確係唔一致喎

你地繼續 禾陪去食糖水
轉頭再9up

唔買飛先係最實際
球會自給自足球迷唔撚買野實仆街

又撚域子

你都識得講
一間咁大嘅 club 比一個人咁大嘅權力根本就有問題
雲加遲早都要走
點解唔諗 succession plan 之後今季一早宣布會季尾退休
再搵 successor
而家係雲加 hold the club to ransom
我哋係 arsenal fc 唔係 arsene fc 呀

咁雲加終有一日會離開阿仙奴
到時點?成間球會執左佢?
管理層一早就要諗定雲加走左之後隊波點run

外賣凍雙皮奶一碗唔該

阿狗cowsep

我都講左架構冇話現代定過時
最主要係睇適唔適合間球會
如果雲加續多兩年
係唔需要依加就變動

有人召喚我？睇緊樓

我就係等雲加走先會睇，
由00年睇到宜家，
我發現宜家啲波跟本唔駛點睇，
開即討一有失波只要有人講邊個位出事，
我已經幻想到一定係ABC餐
是旦衰一樣，完全可以無縫融入即討。
近年少左人屌加齊，
當年未還哂球場堆高息債時，
好多人認為佢同雲加夾埋
一個summer開時話大把錢駛
滿足大家對世界級球員嘅期望，
另一個就到轉會窗就完求其掃平貨
滿足大家有好過冇嘅心態。
如果比我揀我會連加齊都掃埋。

傻鳩先去政事台同班癲狗互咬

仲吾夠肥牙

比人咬

又晒

以u咁既戰鬥力，好難唔比人咬

貼圖，快

個陣唔吹水會俾銀行追數搞到破產，唔吹唔得

好撚熱牙

偉大的雲爺爺

一堆圖

開冷氣

環保撚 is watching you

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

tg谷夾手夾腳Bam左佢幾個ac之後係咁J擊me

個cowsep系貢吊人老母喎

冷氣連風扇開哂

ryo sir

窮撚先講環保

出現了阿狗破滅魔劍

？？

吊你老母又燒禾數據

窮撚就唔好上網

同啲傻鳩玩到開tg 谷

窮撚用紙扇

你敢違抗擁有阿仙奴的我嗎

多謝ryo蛇令我轉咗地鐵mode，慳咗好多數據

最記得當年成日上來嘅基錯，
之後贊錯都唔見哂，
宜家連毒錯都少見，
雲加居然仲留到係度，
都算係奇跡

係米都吊人滷冇架佢

新特撚 又入唔到波完場

降班

辣殺，降班刀吾博盡

以往半季一換教練就護到級

一向都係獌私家雞，
近年冇左廢老先收左少少

今年唔換

冇lu

差咁多分
冇得追

玩緊交配計劃
真係有絲嗜好係扑野....

咩來？

大濕妹

當年我仲係cd rom
咁就咁多年了

橙

有段時間幫手 兩連勝
傷哂d人又係唔好彩…

再9c捉你出去跪玻璃

真係好好笑
D 絲打好有創意

賣走雲安賀治

禾宜家刀是cd rom

好想知

一講囡，路狗就衝出黎

上面JG開戰就笠水

好撚感動真係見到黃絲

講女你班仆街又齊齊上水

真係好失望

黃屍

到時又嘈點解唔買人

雲加續約都要而家開始變啦
而家個架構 run 得好好咩
作為歐洲最貴門票球會咁嘅成績對得住球迷咩

無啦啦比人拉落水仲采佢咩

9c9好串

有你平時3成啦

吊牙 隊波咁多年刀是貢 吊黎吊去刀系個幾樣野
King女巧過啦

椰子仲係咪無辜的

一向都係

廢老一走，
班私家雞出盡奶力咁屌

域囝你個朋友系政治台吊tg4條油有矛你份-3-

到時先算啦

講黎講去兩邊刀系個幾個point，仲講黎做乜

淺野

手足們，有冇人知如果做freelancer想申請居屋，入息我應該點寫？

巧似有

1

2

D錢經唔經戶口，有冇紀錄check得返？冇就鳩填，應該有份入息自述表之類既野可以填

Rich

迷淺黨第一人

Dzeko今季入左34球

夠J一世了

懷疑有人提起踐野就自動上水

域蛇忍辱負重啦

我冇定期入落户口，同埋時多時少，都唔知應該點寫

計返一年除12個月囉

愛華頓1-0

30秒

秒入

半大gel定頭

1-1

NBA

1-1喎=.=

買大都黎唔切 囧

成2.35 十點半我狗衝左去馬會買啦=.=

1-2

李城出副選都反cup 出歐聯未必無得打

癡線

100% win rate

中左兩口又可以收工

斬得好靚

隻抽

仲有人?

曾經同為英格蘭國家隊的成員，大師兄泰利向韋舒亞送上一份感人禮物，勉勵後者繼續努力。

泰利（John Terry）與韋舒亞（Jack Wilshere）在2012年前都是英格蘭國家隊成員，不過2人的友誼看來未因為泰利的退隊而有所影響。今季因為體能問題而外借到般尼茅夫「操fit」的韋舒亞，雖然在新環境下表現不俗，不過卻仍未得到國家隊教練修夫基的青睞。與此同時，泰利今季在車路士亦不得重用，上陣次數寥寥可數。同是天涯淪落人，泰利卻非常有心，為韋舒亞送上一件寫上窩心感言的球衣：「給你的韋舒亞，好球員 + 偉人。一直都期待與你一周接一周在球場上一同比賽。」

咁都唔入

嘩咁都救到

巴克利…

都係要輸

3-2

WTF 3:2

性感

下半場多數都會冇波入

積基卡救返傻鳩barkley一命

舒米高勁咋

呢場未必

阿po巧多賭神

點解up唔到圖…

偉大雲爺爺

客其他

Tom davies 真係幾成熟，睇唔出咁後生

綠日子話街場料

呢個勁牙 之前有場80分鐘左右自己一個係後場連爆3個射入埋

佢老婆就街場料 人人刀可以跟隊

技術幾好又有視野，好難相信佢係英撚

公廁料，仲要係鴨寮街公廁

雲爺爺真係好廢，睇唔出有廿年執教經驗

果場好似係對mc

雲加教波洗咪你教呀

4-2

訓得了

買lukaku 喇

李城可能追番粒

舒拉達連
再望番我地xhaka 99
真係

望番我地xhaka係其他隊就會好勁

出Ulloa,收傳中最勁既Albrighton

呢件買到真係J出血，後生踢法又全面

根本係教練問題
我肯定舒拉達連同Kante係阿狗都會踢到on99

出基佬打地波

無50m都唔洗諗
買番黎雲加又唔識用
曬錢

Kante 踢b2b

依家唔係咩=.=?

佢係轟都唔叫純防中啦

kante踢b2b先勁

純防中果件係Matic, 已經無得踢

係轟 佢唔係搭法比狗咩
343，個兩個中場都會上？
利申唔知佢係轟踢成點

佢搭馬迪呀
9up都要update下架

暴聯欠莫耶斯一個公道

kante 勁撚到癲 唔好以為佢係強化哥基

莫耶欺算柒數啦 我最只需要一個daddy

佢而家連長傳轉邊都有埋

Sor

射波都愈黎愈準

離開愛華頓係椰子一生人裏面最錯決定

我都覺

技巧差法比半皮
腳法差卡蘇一皮
其他頂級
咁既b2b 真係。。。。
痴撚線

影衰哂=.=

其實佢走果陣都麻麻
不過愛記買人又真係有燒鵝味

偽毒上水串毒撚

互相輝映姐

人地d幻幻勁到

認錯左港大路斯基係你

阿狗有d 真係睇開波的
.德甲意假都睇
好佩服

自問一對西波已經好西

唔訓支持阿狗

轉名先

岩啦,唔好同d mk jai用同一個人名

依家佢走左愛記好似仲好左

me too
一齊等到聽晚開波

依家俄佬開水喉 加上請左高文升左一個grade

朗奴高文有料
升左3個幻幻上一隊,兩個踢到正選

改完

之後好似馬天尼斯嘛 冇記錯初頭用椰子班底唔錯， 後尾炒左？

重點係路斯基唔係港大牙ching

有一排連敗

Yes

搞唔掂更衣室
成績又差,比人炒左
而家教比利時國家隊

文杰支持既男人

禾高汁會然
佢9upper=.=

叫露JJ

李城chief scout都過咗去

掂曬

U = 辣殺

ching係咪調轉左d野

真係好多阿狗識波=~=

aga

囧

阿狗啲scout ....
藍斯 aoc 禾仔

總之就六月飛霜莫耶斯 千古奇冤雲高爾

on9子個d先叫識波
我只係冇野做,成日留意足球新聞姐

阿狗d scout都算唔錯啦
起碼冇乜水貨

雲膠係有一套 但同爺爺跟唔上時代

踢性感足球
好睇系好睇多左用波 d反擊又快 又玩到小組
不過後面成日玩甩波
有排運氣吾巧狂失分炒鳩左

以前勁過宜家

下季買埋基沙文
英超銀河艦隊

V92炒得不明不白

有排好似用卡華利打邊？
攻又攻唔到 守又守唔到

踢悶波,勁保守
但係佢拎到前4

敢吾敢？

得禾仔一個仲係英超踢緊

佢好興拎中場中/防中踢左中場
湯卡同比錫刀試過 比錫叫扭到兩腳有遠射吾識出波 不過傷追人黎

早幾年Adam Johnson 都俾人吹捧過
結果而家波都唔洗踢

敢帥勝率仲高過Daddy

抵啦

英超爭四各隊剩餘賽程：

利物浦：西布朗/水晶宮/屈福特/修咸頓/韋斯咸/米杜士堡

曼城：修咸頓/西布朗/曼聯/米杜士堡/水晶宮/李斯特城/屈福特

曼聯：車路士/般尼/曼城/史雲斯/阿仙奴/熱刺/水晶宮/修咸頓

阿仙奴：水晶宮/米杜士堡/李斯特城/熱刺/曼聯/水晶宮/愛華頓

大隻仔

有咩好Cap

關你撚事

好惡

好波

以前r聯對猁係自己後場一個爆7個，再交比雞腳入波

依家唔係衝向敵人已經好叻

因為阿狗唔放棄姐，如果係豪門既話，幾年都冇乜起色，又多傷既話一早放走左

不過佢又好彩，做到合約戰士

得雲加肯用佢

鏝鋮連甘賓尼都諗住放走

阿狗d傷兵就唔洗走，好聽既話就係有人情味

今年又真係比雲加搏中

搏中左d咩？

禾仔今年係入波多左

Diaby

迪亞比其實已經唔適合踢職業足球，成個身每一個地方都傷過哂，阿狗已經叫好遲先放棄

各項賽事19粒

迪亞比無計 身體條件太差 佢再踢職業足球都只會無限傷

佢其實真係好勁

Ozil 我屌你老母 10-4-2017

yes
每次傷愈出嚟個幾場都好勁

上場咪入左波lo

瞓啦ching

Football Radars‏ @FussballRadars 23m23 minutes ago

Theo Walcott - Premier League + CL 16/17 [for @20yearsofarsene]

mon po 9 牙

復活節call g

朝聖成功

比比鳥做乜鳩

前列球隊都贏波
對水晶輸波典算

佢一叫埋去簽果陣 我都呆左

藍斯nice到核爆 佢預會簽我地衫 叫後面架車走先 佢慢慢停 ozil giroud去前都聽聞過唔會停
點知真係揮衫都高速走

豬腦可能趕住返屋企同老婆報到啫

mustafi 直頭吊住ozil尾兩部戰車高速閃
大梅反而部車自備埋筆 又係好人到 簽簽後面架車係到呠
原來係alexis 佢都屈服黎同我地簽 如果唔係大梅 佢應該都唔會停

回程再望返佢ig簽名條片
真係兩個人咁 有d ox theo唔方便簽都揮下手
佢同giroud直頭當你死 踩盡油走

Ramsey

臭燒

比比鳥係咪練完波無沖涼

Ching 好有錢

我發現買親我都開對家

波衫果班圍爐撚癡左線廣州打吡都唔準人屌
佢地睇波幾廿年剩係隔住玻璃黎睇

咁啱都中呢場
一齊call

Ching john?

今日早餐fatfat

呢世人都未必做到一次 唉

ryo蛇
Amazing ten 2.5/3全格
可以飛邊烘底了

中左先po 狗呀

學路狗 撚完馬先po 飛

事後狗請食譚就原諒佢
係咪牙ryo蛇

復活節ok

Lm
等ryo 蛇比日子

我已經搞唔清楚
到底係成功人士先迷贊，定係迷贊所以成功

叫路狗請

心水
賓迪基閃電破門 馬天尼斯輸到哭
賓迪基首名入球
半場大
波膽4:0

扮燈

其實係
基奧特閃電破門 軒尼斯輸到哭
基奧特首名入球
半場細
波膽0:4

想射波屋企又有人谷住返工

去sp 度囉

聽日射囉

屌完老細係威d

一朝早咪jer住哂啦=,=

派錢未

你派啦你中貢多

1000上10000

東涌綫30分鐘一班

阿仙奴領隊雲加表示，阿歷士張伯倫是陣中重要一員，若然球隊未能留住明夏約滿的他，將會承受重大打擊。

阿仙奴球迷今季最關心的，除了球隊最終會以第幾名完成英超之外，就是兩大星將奧斯爾與阿歷斯山齊士季後去留。但事實上，陣中尚有多名球員與上述二人一樣，將於2018年夏天約滿而又遲遲未傾妥續約——包括英格蘭土炮翼鋒阿歷士張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain）。

領隊雲加接受訪問時談到未來計劃，特別強調張伯倫對球隊的重要性：「我個人認為，留住張伯倫是必須的。我們在他很年輕的時間就買他回來，逐步培育他。他擁有很強的心理質素和足球智慧，若然我們失去這種球員，這將會是一個重大傷害。」

以「幼齒政策」聞名的雲加，亦點名提到其他幾位已效力多時的愛將：「我們需要留住他們——艾朗藍斯、張伯倫、韋舒亞、基蘭基比斯。這一批球員，我們都需要盡力留住他們。」

水晶宮打返之前對軌水準 我廠休矣

死癲狗又咬人？

痴漢又放出黎

佢話左唔續約
但雲爺爺又點會買佢

新聞
全部

英格蘭

西班牙

本地

其他

【英超預告】槍手破「宮」有暗湧
阿仙奴現時於英超已跌至第6，要力爭重返前4，周一作客水晶宮可謂不容有失，惟主隊近況對辦，槍手爭勝有一定暗湧。 撰文：7號仔

阿仙奴於近7仗聯賽只曾擊敗過侯城及韋斯咸，相反面對屈福特、車路士、利物浦及西布朗均先後落敗，目前已落後第4的曼城7分，雖較曼城踢少2場，惟槍手重返前4明顯現危機。

槍手於歐聯16強兩回合以2:10不敵拜仁慕尼黑恥辱出局後，領隊雲加備受壓力，不少槍迷均對雲加今季以來的領軍成績感到憤怒。之前作客西布朗的比賽期間，已有阿仙奴球迷藉飛機展示要求雲加下台的橫額，有指部份槍迷今仗會續以不同抗議方式，迫使雲加離開。

守將哥斯尼今仗肯定因傷倦勤，另外正選門將施治小腿有傷，肯定缺陣，後備門將奧斯賓拿同樣有傷在身，無緣披甲，阿根廷籍門將達米安馬天尼斯將再次上陣把關。中場辛迪卡索拉已宣佈提早收咧，另一中堅梅迪薩卡自季前熱身賽受傷後，早前已重新投入操練，但至今仍未獲得復出上陣機會。

quote你老味

睇黎緊個賽程
前4都幾渺茫

急不及待好想玩玩了

雖然曼城前鋒加比爾捷西斯剛在上星期回歸復操，但領隊哥迪奧拿表示難望他可趕及在足總盃4強硬撼阿仙奴。

最好失埋前六

普子琴日去左筆架山睇樓唔錯

格衰

巧sad

??

今晚打咁夜點睇

垃圾都甘大枝

西波唔黎啦
一陣輸波仲要捱夜, 返工,不了

咁夜班球員有無精神踢嫁

Ryo 蛇巧有米

西波for sure

深夜波不了 已經戒左

Yes，唔洗捱夜人都精神左

身體健康

我上次去冇等到佢地

女朋友嬲左禾飲酒飲貢夜

搵sp囉

為左對西波，唔值

Sp典可取代女朋友

都都用黎屌

死MK 仔食屎啦

C丹IN雲加OUT

畜生都比你活得好
真係畜生都不如

反雲

Ryo 蛇又買樓

迷雲會痴線

出入要請司機 不了

買車囉
易過買樓多多聲

Ryo 蛇渣靚車住洋樓養番狗

請我做司機
利申無車牌

講笑去探朋友姐

食有錢女

4倍主勝 上樓不是夢

呢幾日冇追po 前面果個手足係點捕獲班球玉

有錢就是任性

最憎夏天

用漁網

Why ar d女女巧少布巧正喎

串王好幽默
Cow4女

ching 巧串喎

有名你叫串王

不過痴立立琴晚刀要開冷氣先訓到

支持環保牙

裸睡唔洗開冷氣

琴晚要cum幾張被先訓到

所以開冷氣幫地球降溫囉

奧斯爾為未來表態：我想繼續留「廠」

仙奴球迷如今最關心的問題，除了英超爭四和雲格去留外，還有奧斯爾和山齊士是否續約。日前在接受採訪時，奧斯爾對自己的未來做出闡述。他表示願意繼續留在阿仙奴，但他同時對球隊提出了更多期許。

奧斯爾和阿仙奴的合約到明年夏天到期，但直到現在他也沒有和球會達成續約協議，他的去留問題，也因此鬧出了不小風波。如今，奧斯爾終於不再沉默，他公開表示願意繼續留在兵工廠，奧斯爾表示：「我還有一年合約，我希望履行下去。我想要贏得聯賽冠軍和歐冠盃冠軍，我覺得阿仙奴有能力贏得這些獎盃。」

雖然表示願意留隊，但奧斯爾卻表示阿仙奴今夏需要砸錢加強實力了。奧斯爾表示：「你看著阿仙奴陣容時，你會發現我們的陣容沒有拜仁和皇馬那麼有厚度，在歐冠盃中，我們這樣的陣容顯然還不夠用，特別是對豪門球隊而言，他們需要更有厚度的陣容。」在奧斯爾看來，雲格今夏需要燒錢買球星了。

進入2017年之後，奧斯爾陷入低迷，這讓他遭受了很多批評，不過奧斯爾卻不在乎人們的評價，他表示：「我聽到了很多對我的評論，但這對我沒有任何價值，主教練的話才更有價值。我永遠不會對專家們的評論感興趣，我知道我能做什麼。」

吊你地= =

Ching昏迷左幾日

咁快開冷氣

岩牙

小心吹走埋頭頂果幾條頭毛

25度以上開冷氣
15度以下開暖氣
屋企永遠都20度

你頭頂無毛通風呀

Too expensive

去到澳洲都係

咁快就開冷氣

熱到訓唔到 成身汗

香港成26度好撚熱WO

又濕又熱

好多蚊

26度吹風扇ok啦
28度就真係要冷氣了

一掌拍死佢地啦

屋企30度先開冷氣

吹風扇訓醒次次刀肚痛/感冒

轉季好易病

真痴線佬30度先開

你屌完女唔著衫訓緊係啦

我個頭冇乜蚊

我訓覺一定要sip衫訓好易病

D蚊怕左9c9

9c9禿頭

諗起以前十幾年前 30度以上既日子用手都數到

Xhaka根本就唔勁
點解係要吹奏佢 打中場又唔靈活
佢依類形既球員 （kroos/派路）
人地個個控傳 穩定 同埋個冷靜都高過xhaka成班
同埋未入廠之前根本無人吹過
真係咁勁洗咩入廠呀 唔好搞笑啦
認清返先啦 根本真一線得山狗同ozil 仲要係皇巴唔要既棄將

拜仁話買

Xhaka仲後生希望有進步啦

放工

有價好賣

食屎啦你

屌sp 啦你

沙卡傳波都好勁
佢過黎之前好似入選德甲最佳陣容
勁唔勁就見仁見智啦

屌你條女

今個星期返4日容撚易

係welbeck bb😭😭😭😭

星期一唔想做野牙

話走就走

fb見到ching

如果享利柏金係世界級
咁山狗臭燒係幾多線???

Xhaka真係長遠準，但阿狗通常都用唔到d長傳，久而久之就會變阿迪達咁

老細今日冇返，即刻偷走

肯定巧令仔

廢青

而家d反擊俾曬山狗自己推
Xhaka 而家只係用黎分邊

貴一貴買二線

正確既打工仔態度

無人督灰

窮毒柒廢係貢架啦

xxxxx係唔係一線好難講
但雲加唔識用就一定

牙簡妹同reception 都被禾收伏左了

牙簡妹同reception 都被禾收伏左了[/quote]
Cow女王

哂命

普爺想唔想養多隻狗?
汪汪汪

佢不嬲刀是哂命狗

Gun隊啦吊你
汪汪汪-3-

吊你地牙sp 狗同地主狗

禾刀是ryo 蛇隻狗咋，汪汪汪

收伏示意圖

xhaka長傳係準
但有幾何可以比到法比果D致命長傳
果陣睇法比D長傳比D前好J到

法國me 成日俾班食女mk 針對

我幫你咬死佢地
汪汪汪

法比係特別既
長傳黎緊xxxxx已經係一線水準
但奈何而家既阿狗真係無機會比佢發揮

我個人睇法係佢有
極明顯長處同極明顯缺點，
講進攻佢嘅板斧唔多，
如果人地針對性部處佢，
佢都冇咩變化做唔到啲咩野。
講守就直情係佢缺點，
急燥，意識差，落腳慢。
如果要揾個純防中幫佢執屎
來比佢發揮到有限長處嘅話，
咁仲駛咩用佢。
如果第二隊簽佢可能佢仲轉到型
學到其他skills突破自己定位，
但我唔覺阿仙奴有咁嘅前輩或者
計劃去做呢啲事。
所以對現有阿仙奴來講佢一定係
失敗收購，揾件20m內踢左
10年英超嘅中場打出來都一定好過佢

Too long....

覺得佢係要學法比呢D過頭長傳
唔係剩係分2邊
有可能而家果幾個前唔識走位啦
果陣多哥狗同仆街仔走位都係好
但果陣中堅賓都成日走到呢D位

咬死自己先啦屌你老圈

去長隆定澳門好

冇右翼，山狗比人mark死，
基佬冇呢範波，可以skip

Call g?

仲有義和b 牙ching

仆街仔走位真係好撚勁
連song都變成長傳高手

長隆

義和b同我基含撚都未夠班

walcott唔係唔走位
但我覺得係無人比佢跑
同埋無左JJ同希比
呢2條友踢波好爽好快

當全世界都知只要收窄後防，
拉後條中場線比你阿記搓，
一搓失打反擊可強姦左右路時，
禾柒跑得幾快走幾多次位都冇空間發揮，
當年rvp就係

大陸妹子就是淫賤

去澳門不如去台灣

rvp當年係人地收後都防唔到佢
佢自己射帶傳都得
而家搵基佬黑B都做唔到呢樣
係山狗叫好D

我去到 人地去唔到

飛次台灣仲平過去澳門

個陣既雲狗根本全能
控射傳都得，可以落番中場做波
唯一係header 差
而家呢類似既前鋒 我淨係諗起雞巴 同 利雲

call g過澳門啦
玩雙飛

巧羨慕手足們成日可以去旅行

窮撚最遠去過長洲only

仲有當年差極後防都有沙格拿
大梅 k6三個係相對穩，
中場仲有未退化嘅阿迪達同
勤力嘅班拿約，
就算入唔到都冇咁易失先，
就算龍係膠嘅要襟爆個平安鐘
都好過宜家連平安鐘都冇得襟

大陸妹插假鳩屌ryo 蛇c 眼

收嗲啦屌你老母

踢法vps同呢兩個有少少唔同，
但要講級數就真係相約，
要再勁而又踢法似我覺得近10年得韋拿

最遠去過西貢

屌你咩吹奏個時後防…
有幾撚可，可以full team
用豬腦守a米 眼都突埋

痢既so7

仲要個時大梅 一早 入紙做文員
對黑貓 跑跑下 腳有事 比人入埋
得幫手沙皇 享利 反cup

西貢獨立屋屌sp

龍都係
個陣既龍咪又係艾蒙同 ccc

我覺得好過宜家，
宜家係兩閘比人狂爆。
但當年即使襟哂鐘
柒下柒下都大部份完到場。
傷就年年都多，
其實豬腦同加比爾咪又係差唔多，
至少豬腦係我印象中守到一像豬油巴

呢個都好勁，
比vps多左靈活，
但射術冇vps咁好，
級數相約，
有期科蘭都好癲。

韋根3：2 史城…
布力般4：3
基錯… x錯 多到數唔到

加比爾好d下話

仲有牛油安…

輸8：2 個季
對利撚 派隻小火龍出場拎紅

又想整金剛棒

果個年代好多場波就算
贏或者和到柒下柒下，
龍門又牛油手，
大梅又輕出，
都帶比我好多回憶，
因為隊波就算有好多缺點，
但都仲有vps song 阿迪達果啲
比到希望球迷，
但宜家啲波真係一落後就可以熄電視

講事實 呢隊阿仙奴人腳 一定近8年最好
踢出黎鳩係另一回事

最大毒瘤雲加

牛油安後期都算係咁，
幫阿狗贏返隻fa同幫雲加續命，
雖然大部份時間大家撐ccc多過撐佢

咁巴打你講緊既已經係完全另一樣野

人腳同身價應該都係最好，
但踢出來好似冇夾過咁，
戰術是零

牛油安早期咪又係垃圾
俾人屌到飛起
又易傷，如果唔係ccc 邊有機會彈起

快啲

心理質素差
季初同而家 2隊波黎

記憶中牛油安比人屌足咁多場，
之後有ccc以為係救世主又有自信，
點之都係柒下柒下，
到最後其實兩舊係屎，
只不過大家爭緊邊個冇咁差咁解

個班垃圾龍犯既錯 簡直on9
接個高波都手震

邊似宜家施治咁安靜合理地失波

今季上落其實幾大
由季初十幾場十敗，到近期既不勝
人腳上變動唔多，但球員既心態明顯唔同曬
特別係d傷完/停完場個班，完全係兩個人咁

比拜仁大抄完第一場之後，
成班都大驚，再抄埋第二場，
奧燒就開始瘋狂射波了

玩政治

坐係到飲水tim
怪cech 同ooo 人地應該救到個d 大部份都救到 係上季 季初落地慢

由Terry 卡華奴到
Terry 雷斯
到泰利 卡希爾
到宜家嘅唔知咩廢物，
佢除左飲水仲可以做咩

我講ccc

牛油安係fa cup救世加番分

ccc太神經刀
有d無可能救既佢反而救到
如果佢做到穩定，有機會同ddg同級既

威一次都夠贏ccc

ccc我記憶中佢好勇於出迎，
我唔記得好清楚，
成日輸柱邊波果個係咪佢

個陣個個拎 ccc ddg joe hart 3個黎比
而家
唔知係佢對自己太有信心定點，搞到呢幾年完全無進步過

佢係穩定廿場就無啦啦柒一野
之後就失信心連續柒到季尾
佢早幾季搶正選嗰陣堅勁, 之後柒完, 第二季又勁一輪又柒
雲加調較心理真係好撚差

咁佢真係拎到個盃返來
ccc又邊有得比

去到早兩三季
咪變撚左出一半 緊住唔撚出

DDG一開始好多ON9野
係不斷進步, 改善埋咪咁勁

CCC唔改進咪一路柒

記起了

ddg一開始好似比人屌落地慢，
之後都冇咩大問題

最記得有一場要列文出返來守，
睇佢個樣好似好撚驚咁

迪基亞第一季黎暴聯個陣成班暴迷話費蛇件死老野買錯人

法國一King ball 卡通

冇辦法，揾佢同雲達沙比就梗係差啲，
同樣道理如果用開top fit保方比個
oblak你用，你都可能會屌佢廢

Oblak係救12碼呢樣真係好廢

未比人發現之前都係咁話。
但佢救12碼真係仲衰過是旦捉一邊

不過我廠cech都係hea救
黎咁耐失咁多球12碼冇成功救過
多數係連路都捉錯

是旦啦，多數都怪夢遺算

希望馬天尼斯可以上位

Wenger says Arsenal must keep Ox, Wilshere and rest of British core.

本土派必勝

終於落雨了

間諜是特登捉錯路

禾先係本土阿狗第一球聖
Captain theo

咩話
竟然係認真傾波

yes 要轉話題了

King 波返高登啦

係阿仙奴再輸之前傾係最佳時機，
到過左場波又會變返迷雲反雲之爭，
到時會變低質討論

算啦 波又咪照睇 有arsenal logo 一件不買
直到雲加走

連now都吾訂，一蚊不比雲加鏟

周一英超獨腳戲，正努力護級的水晶宮將主場迎戰阿仙奴搶分，雖然球隊有多達11名球員因傷缺陣，但以近期佳態仍有力與槍手一拼。

今仗兩大名帥艾拿戴斯及雲加交鋒搶分，前者在英超領軍從未降班，「教授」在兵工廠亦未曾以第4名以外完成球季。不過論近況水晶宮佔優，近5戰取得4勝1負，包括早前作客擊敗榜首車路士的代表作。雖然球隊現時有11名傷兵之多，中場麥亞瑟亦上陣成疑，但因兒子剛出世缺陣的列特利可望回歸。

阿仙奴近7場聯賽只得2勝，在門將施治及奧斯賓拿均養傷下，第3門將達米安馬天尼斯今場將再度正選上陣。上仗缺陣的高基連可望復出，但中堅哥斯尼繼續倦勤。

雖然論交手往績，兵工廠佔盡上風，33次頂級聯賽對賽只曾2敗，在英超11次交鋒更是8勝3和，但以球隊近期走勢，今仗作客未必樂觀。

法比係Xhaka呢個年紀已經係世界級中場 Vps臨走果陣話佢係世界top5中鋒都唔過份 邊有得比 望Xhaka發揮到自己長處 留到燒山再買2 3個一線尾既好過啦

佢個陣話世三都得啦

now就唔訂了 睇000621

3分已袋 唔洗睇了

《新特蘭回聲報》透露，新特蘭4月1日對陣屈福特的比賽，阿仙奴派球探考察了新特蘭門將比基科迪，兵工廠有意在今夏引進這位年輕門將。而在這場比賽中，比基科迪確實也做出了幾次精彩的撲救。這名新特蘭門將如今只有23歲，他今季是新特蘭的主力門將，雖然新特蘭目前排名英超倒數第一，但比基科迪卻被視為年青一代門將里的佼佼者。

《太陽報》分析指出，阿仙奴已經將比基科迪視為施治的潛在替代者。如今已經34歲的施治，狀態正在走下坡路，雲格計劃引入新門將來替代這位捷克門神。目前，施治和阿仙奴的合約還有一年多時間，按照阿仙奴決策層目前的思路，下季施治恐怕將難以繼續踢正選門將了。

阿仙奴盯上比基科迪

阿仙奴對施治表現不滿意

晶宮3分已袋

關龍門撚事咩，
你咁踢法比你兩個龍同時出場都照輸啦

禾睇now手機版，其實真係幾好用，係冇得mirror出電腦／電視呢下差過域子

不過之前試過域視死左，now足球app可以繼續睇

與張伯倫同時在今年夏天合同期滿的還有九名隊員，雲格也談到了他們的未來。「今年夏天我們需要對藍斯、威爾希爾、張伯倫和基比斯這群本土菁英做決定，我們需要做的就是設法保證他們在一起。但眾所周知現在市場有太多的泡沫，我們也不得不考慮財政問題。因此我們不能讓球員們進行最後一年的自由談判，在今年夏天所有的結果將會明朗。最重要的是留住那些優秀的球員，這對我們塑造球會的文化也是很重要的。」

淨係識買人 唔識執戰術 你估熱狗而家個痴線後防淨係靠買人就可以踢到咁咖咩

Jed

明顯係普捷天奴>>>>>>>>雲加

亂譯掛 本土球員合理d

水晶宮上盤4.15屌唔屌得過

人地將一隊中遊愛記level既波執到變穩前四爭冠隊

on9 上盤你知唔知係乜

打錯啫=.=

你刀色嗌佢做on9....

仲橕

岩岩訓醒

打錯刀吾比咩=.=

諗錯真係咁難咩

現代足球先講守再講攻，
除非你痴線到好似近年皇，
早幾年拜，又或者沙維時代嘅巴，
可以以攻代守，
否則守好後面係爭冠嘅

你真係實至名歸 辣殺黎講

尋晚我曼 羅馬 愛華頓 上盤3x1
正氣波

吊你牙，一起身就jer

我覺得杜慈防守仲衰過雲加

呢個真
錯左未話少賭波吾太色 仲要兜
宜家d 00後真系

咪係
唔識賭波其實無咩問題

考淨兩科 星期六有冇阿狗睇

今晚咪有囉

聽晚有 歐聯8強

吊咩，真系用手機打錯都話我兜=.=

Ching都賭

u考完可以同世寶爽翻天lu

Sp fung

仲撐 死不悔改

不過今季c治真係跌左好多，ccc回家/買畢蘭特啦

不啦後日考chem 諗住考完chem睇返波 冇睇兩星期了

butland算啦

冇女啊球b

加油捱埋佢

收嗲啦milk囝 肯認錯未

真打錯典認

教而不善

張相仲係度呀

btw dse加油

學術台既渣叫人加油 真係巧感動

希望你學識認錯

有dse手足?加油

學術台走數狗

Me dse 牙

就嚟考完了 到時就入返嚟瘋狂9up

有相咩屌

黎左連登少左好多人9up 轉向成叫春台

牙你老母 祝你中文唔合格要重考

死Mk笑乜野人

公司好靜，搵d野搞
枱頭好多環保紙，阿狗手足留低隻字，我寫

路狗生性病

All 躝啦

保特被狗屌

普子真窮毒

In Wenger we trust

吊你牙

真毒路斯基

準備收工

呢個寫唔出
Sor

ching hoball

好柒呀路狗

真毒奧b

Sp風生性病

生你老母呀
但呢排真係無乜精神

去油麻地check 下啦

呢個獻比樓主

下,我剩係屌過伯母咋喎

雲加無晶出

Ching手字好形
真人應該刀是型棍子

不過上星期真係食多左

俺從不反雲

你貢dirty 打飛機刀會有愛滋牙

度好左今晚條飛

生系你到牙

皮7 手足巧型架

Feel到

成個POST最得閒係咪路狗

yes 夜晚 就笠水 普狗都係

賭少d啦
冰有貢多不勞而獲

廢青扮工牙嘛

陳晚中左條3X1同2X1
不過個心好累

夜晚屌女啦
仲上水做咩

賭到貢不如吾巧賭
禾賭波求開心 同增加場波既觀賞度

柒到盡頭果隻嘛

但就係想要刺激感
不過真係要賭少D

我就塭水腳夠就收工

佐助型毒撚

陳晚愛狗對李狗cup上cup死唔少細胞

雲格更表示考慮把張伯倫移到中路：「我一直有這個念頭，有幾次奧斯爾缺陣，他客串中場中，表現很好。縱使會失波，但他會立即去把皮球搶回來，而且他的體能十分好，五五波有優勢，這在英超十分重要。」

對於張伯倫，雲格讚口不絕：「張伯倫永遠不用你擔心，他有技術、速度、而且傳球好，這對於一個中場十分重要，有時在側翼他會有點失準，但在中場位置他就十分專注。」

半大allin 收一部switch

全世界都睇好愛狗
最尾幾分鐘仲要護空門

半場好撚後悔唔買大
我3X1尾關

屌你好明顯張狗打翼爆破好好多啦

Ching fatfat
幾＄部？邊度最平？

改造王雲加

賭錢要有目標 中層樓有d難

我上反斗城訂正價

普子買到未

保特唔敢覆

艾伯頓射到2比1果時想射爆果mon咁滯

岩呀,上個月600上6k停左
今個月開頭唔順
600開波豬晒
400再上而家2k幾

四不像

賭馬好易$100上10k試過好多次

下次事前唔該

陳日尾場
1 3 5 13
連贏位置中晒-.-
120收千6-.-

好多人臨跑前1分鐘俾典share

多謝盧溝股啦 李城一上火唔駛跟盤

力巧牙
試過買外國馬win $10k 豬左先知茅回扣

我都係跟料買-.-
最後幾分鐘
過緊大欖幾京買唔切

禾刀是跟人買 有時矛料仙自己度下買細d

唔分享有撚用牙

李城黎緊兩對下體，英超又兩連作客護級big Sam同爭四狂魔，rip

唔中比禮地屌牙
禮知呢到d人幾惡

岩牙
一間又紅色大字就吾巧啦

系馬Po見到路狗

個個ryo蛇黎

保特不願面對

保蛇開新post未

禾開

你見佢吾敢入自己個學術po刀g佢為人系典=,=

Ok

感動
用red member 買到 阿對獌既飛

嘩屌，坐咩位？

保蛇

推埋依個先

呢度 雖然唔夠正中 但85磅都幾抵
唔知會比人炒幾多球呢

貼錢買難受

85鎊ok啦

阿狗係上層貴過下層，on99

唔知會唔會係雲加最後一次打獌呢

都豬埋

獌狗私家g

好期待

半夜射晶